msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VidSEO - Video SEO Embedder with Transcription Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-12 19:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-26 01:40+0000\n"
"Last-Translator: Gautier Dorval\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.7.2\n"
"X-Domain: vidseo"

#: admin/controllers/SettingsController.php:129
msgid "404 to 301 By Joel James"
msgstr "404至301由乔尔·詹姆斯（Joel James）"

#: admin/controllers/MetaboxController.php:25
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Get Pro version</a> to enable"
msgstr "<a href=\"%s\">获取Pro版本</a>以启用"

#: admin/controllers/CPTController.php:16
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: admin/controllers/CPTController.php:15
msgid "Add New Item"
msgstr "新增项目"

#: admin/controllers/CPTController.php:14
msgid "All Items"
msgstr "所有项目"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:13
msgid ""
"Auto optimize all image alt texts (including Woocommerce online store), of "
"your pages, posts & product, from Yoast SEO optimization settings (keywords) "
"and/or Post title."
msgstr "通过Yoast SEO优化设置（关键字）和/或帖子标题，自动优化页面，帖子和产品的所有图像替代文本（包括Woocommerce在线商店）。"

#: admin/controllers/SettingsController.php:130
msgid ""
"Automatically redirect, log and notify all 404 page errors to any page using "
"301 redirection..."
msgstr "使用301重定向自动将所有404页面错误重定向，记录并通知到任何页面..."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:40
msgid "Autoplay Video"
msgstr "自动播放影片"

#: admin/controllers/SettingsController.php:118
msgid ""
"Better Robots.txt is an all in one SEO robots.txt plugin, it creates a "
"virtual robots.txt including your XML sitemaps (Yoast or else) to boost your "
"website ranking on search engines."
msgstr ""
"Better Robots.txt是一个多功能的SEO robots.txt插件，它创建了一个虚拟robots."
"txt，其中包括您的XML网站地图（Yoast或其他），以提高您的网站在搜索引擎上的排名。"

#: admin/controllers/SettingsController.php:117
msgid ""
"Better Robots.txt optimization – Website indexing, traffic, ranking & SEO "
"Booster + Woocommerce"
msgstr "更好的Robots.txt优化–网站索引，流量，排名和SEO Booster + Woocommerce"

#: admin/controllers/SettingsController.php:112
msgid ""
"Boost the way people interact with your website, e-commerce or blog with an "
"easy and intuitive WordPress rating system!"
msgstr "通过简单直观的WordPress评分系统，提高人们与您的网站，电子商务或博客互动的方式！"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:6
msgid "Boost your ranking on Google"
msgstr "提升您在Google上的排名"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:272
msgid ""
"Change background color of Transcription drop-down with hex color value. "
"Default: #F1F1F1"
msgstr "使用十六进制颜色值更改“转录”下拉菜单的背景颜色。默认值：＃F1F1F1"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:177
msgid "Change Title Color with hex color value. Default Value: #EEEEEE"
msgstr "用十六进制颜色值更改标题颜色。默认值：#EEEEEE"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:225
msgid "Change Title Text Color with hex color value. Default Value: #222222"
msgstr "用十六进制颜色值更改标题文本颜色。默认值：＃222222"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:319
msgid ""
"Change Transcription Text Color with hex color value. Default Value: #222222"
msgstr "用十六进制颜色值更改转录文本颜色。默认值：＃222222"

#: admin/views/inc/delete.view.php:20
msgid "Checking this box will remove all settings when you deactivate plugin."
msgstr "停用此插件时，选中此框将删除所有设置。"

#: admin/controllers/SettingsController.php:124
msgid ""
"Compress and optimize (or optimise) image files, improve performance and "
"boost your SEO rank using Smush WordPress image compression and optimization."
msgstr "使用Smush WordPress图像压缩和优化来压缩和优化（或优化）图像文件，提高性能并提高您的SEO排名。"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:239 admin/views/inc/step-1.view.php:246 
#: admin/views/inc/step-1.view.php:333 admin/views/inc/step-1.view.php:340
msgid "Default Value: #222222"
msgstr "默认值：＃222222"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:191 admin/views/inc/step-1.view.php:199 
#: admin/views/inc/step-1.view.php:286 admin/views/inc/step-1.view.php:293
msgid "Default Value: #F1F1F1"
msgstr "默认值：＃F1F1F1"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:29
msgid "Define number of characters for excerpt. e.g: 60"
msgstr "定义摘录的字符数。例如：60"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:29
msgid "Define width in pixels or percentage. e.g: 560px or 100%"
msgstr "定义宽度（以像素或百分比为单位）。例如：560像素或100％"

#: admin/views/inc/delete.view.php:7
msgid "Delete Settings"
msgstr "删除设定"

#: admin/views/inc/step-2-2.view.php:9
msgid "Disable Player Controls"
msgstr "禁用播放器控件"

#: admin/views/inc/step-2-2.view.php:34
msgid "Disable player controls by default on all videos."
msgstr "默认情况下，在所有视频上禁用播放器控件。"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:77
msgid "Disable Transcript"
msgstr "停用笔录"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:102
msgid "Disable transcript for all videos"
msgstr "禁用所有视频的笔录"

#: admin/controllers/CPTController.php:18
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:137
msgid "Enable Captions/Subtitle by default for all videos."
msgstr "默认情况下，为所有视频启用字幕/字幕。"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:112
msgid "Enable Captions/Subtitles"
msgstr "启用字幕/字幕"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:101
msgid "Enable loop by default for all videos."
msgstr "默认情况下，为所有视频启用循环播放。"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:17
msgid ""
"Excerpt > Visible text shown under video. Define number of characters as you "
"need "
msgstr "摘录>视频下显示的可见文本。根据需要定义字符数"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:9
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘录长度"

#: admin/controllers/CPTController.php:22
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: admin/controllers/CPTController.php:30
msgid "Filter items list"
msgstr "筛选项目清单"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:14
msgid "Get BIALTY by Pagup &raquo;"
msgstr "通过Pagup获取BIALTY»"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:20
msgid "Get Mobilook by Pagup &raquo;"
msgstr "通过Pagup获取Mobilook»"

#: admin/controllers/SettingsController.php:106
msgid ""
"Get Schema.org structured data for all pages, posts, categories and profile "
"pages on activation."
msgstr "获取激活时所有页面，帖子，类别和个人资料页面的Schema.org结构化数据。"

#: video-seo-transcription-embedder.php:94
#, php-format
msgid ""
"Hey %1$s, %2$s Click on Allow & Continue to boost your website’s SEO with "
"video transcription.  %2$s Never miss an important update -- opt-in to our "
"security and feature updates notifications. %2$s See you on the other side."
msgstr ""
"嘿％1 $ s，％2 $ s单击“允许并继续”以视频转录来提升网站的SEO。 ％2 $ s绝不要错过重要更新-选择加入我们的安全和功能更新通知。 ％2 "
"$ s在另一边见。"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:113
msgid "Hidden Transcript"
msgstr "隐藏的笔录"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:154
msgid "hidden transcript feature"
msgstr "隐藏的成绩单功能"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:41
msgid "Hide Title by Default"
msgstr "默认隐藏标题"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:150
msgid "Hide transcript for all videos from viewers"
msgstr "隐藏观看者所有视频的字幕"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:66
msgid "Hide VidSEO post title which is shown above video player on all videos"
msgstr "隐藏VidSEO帖子标题，该标题显示在所有视频的视频播放器上方"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://pagup.com/"
msgstr "https://pagup.com/"

#: admin/controllers/SettingsController.php:136
msgid ""
"Improve your WordPress SEO: Write better content and have a fully optimized "
"WordPress site using the Yoast SEO plugin."
msgstr "改善您的WordPress SEO：使用Yoast SEO插件编写更好的内容，并拥有一个完全优化的WordPress网站。"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:17
msgid "Include \"px\" or \"%\" at the end. e.g: 550px or 100%."
msgstr "最后要包含“ px”或“％”。例如：550px或100％。"

#: admin/controllers/CPTController.php:26
msgid "Insert into item"
msgstr "插入项目"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:19
msgid ""
"Instant mobile view of website (pages, posts, products) for responsive web "
"design on phone (+ dualscreen). This plugin also offers helpful tools on "
"each page, such as Facebook Debugger, LinkedIn Post Inspector, and Google "
"Mobile-Friendly Test Tool."
msgstr ""
"网站（页面，帖子，产品）的即时移动视图，可在手机（+双屏）上进行响应式网页设计。该插件还在每个页面上提供了有用的工具，例如Facebook "
"Debugger，LinkedIn Post Inspector和Google Mobile-Friendly Test Tool。"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:18
msgid "Instant Mobile Viewer"
msgstr "即时移动查看器"

#: admin/controllers/CPTController.php:28
msgid "Items list"
msgstr "物品清单"

#: admin/controllers/CPTController.php:29
msgid "Items list navigation"
msgstr "项目列表导航"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:76
msgid "Loop Videos"
msgstr "循环播放视频"

#: admin/controllers/CPTController.php:17
msgid "New Item"
msgstr "新物品"

#: admin/controllers/CPTController.php:20
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: admin/controllers/CPTController.php:21
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中找不到"

#: admin/views/settings.view.php:41
msgid ""
"Note: Please check plugin documentation for more details about shortcode "
"parameters and global settings"
msgstr "注意：请查看插件文档以获取有关简码参数和全局设置的更多详细信息"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:12
msgid "Optimize your ALT TEXT"
msgstr "优化您的ALT TEXT"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:7
msgid ""
"Optimize your Robots.txt with Better Robots.txt (made by PAGUP) & Boost your "
"ranking on search engines."
msgstr "使用Better Robots.txt（由PAGUP制造）优化您的Robots.txt，并提高您在搜索引擎上的排名。"

#. Author of the plugin
msgid "Pagup"
msgstr "帕古普"

#: admin/controllers/CPTController.php:13
msgid "Parent Item:"
msgstr "父项："

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:9
msgid "Player Width"
msgstr "播放器宽度"

#: admin/controllers/ShortcodeController.php:36
msgid "Please add post ID to see Video SEO"
msgstr "请添加帖子ID以查看视频SEO"

#: admin/controllers/ShortcodeController.php:126
msgid "Please enter correct post id for Video SEO Post"
msgstr "请为Video SEO Post输入正确的帖子ID"

#: admin/views/metabox.view.php:64
msgid ""
"Please note that the FREE version only features a basic text area (no HTML "
"allowed). If you want to format your content using the HTML Visual Rich Text "
"editor, please upgrade to the PRO version"
msgstr ""
"请注意，免费版本仅具有基本文本区域（不允许HTML）。如果要使用HTML Visual Rich Text编辑器格式化内容，请升级到PRO版本"

#: admin/controllers/CPTController.php:9
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Video SEO"
msgstr "影片搜寻引擎最佳化"

#: admin/controllers/CPTController.php:10
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Video SEO"
msgstr "影片搜寻引擎最佳化"

#: admin/controllers/CPTController.php:24
msgid "Remove featured image"
msgstr "删除特色图片"

#: admin/views/settings.view.php:33
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/controllers/SettingsController.php:105
msgid "Schema App Structured Data by Hunch Manifest"
msgstr "Hunch Manifest提供的Schema App结构化数据"

#: admin/controllers/CPTController.php:23
msgid "Set featured image"
msgstr "设置特色图片"

#: admin/views/inc/top.view.php:3
msgid "Settings"
msgstr "设定值"

#: admin/controllers/SettingsController.php:123
msgid "Smush Image Compression and Optimization By WPMU DEV"
msgstr "WPMU DEV的模糊图像压缩和优化"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:2
msgid "STEP 1: General settings for Vidseo plugin"
msgstr "步骤1：Vidseo插件的常规设置"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:2
msgid "STEP 2: Custom Settings for Youtube & Vimeo videos"
msgstr "步骤2：Youtube和Vimeo视频的自定义设置"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:121
msgid ""
"This option will hide transcript from front-end viewers but transcript text "
"will be available in source code and search engine bots can read it. If you "
"use this option, you can still manually enable transcript with shortcode "
"attribute trans_hidden=\"0\" (for selected videos)"
msgstr ""
"此选项将对前端查看器隐藏笔录，但笔录文本将在源代码中提供，并且搜索引擎机器人可以读取它。如果您使用此选项，您仍可以使用短码属性trans_hidden "
"=“ 0”手动启用字幕（对于选定的视频）"

#: admin/views/inc/step-2-2.view.php:17
msgid "This option will turn off player controls for all videos"
msgstr "此选项将关闭所有视频的播放器控件"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:84
msgid "This option will turn on auto loop for all videos"
msgstr "此选项将打开所有视频的自动循环播放"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:48
msgid "This option will turn on auto play feature for all videos"
msgstr "此选项将打开所有视频的自动播放功能"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:120
msgid ""
"This option will turn on Captions/Subtitles on all videos. Note for Vimeo "
"User: \"For now\" only English language is auto enabled. We will add an "
"option for other language soon. Users are allowed to manually choose any "
"language from CC button displayed on Player."
msgstr ""
"此选项将打开所有视频的字幕/字幕。 "
"Vimeo用户注意：“暂时”仅自动启用英语。我们将很快为其他语言添加一个选项。允许用户从播放器上显示的CC按钮手动选择任何语言。"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:169 admin/views/inc/step-1.view.php:203
msgid "Title Background Color"
msgstr "标题背景色"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:217 admin/views/inc/step-1.view.php:250
msgid "Title Text Color"
msgstr "标题文字颜色"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:85
msgid ""
"Transcript is enabled by default. This option will disable transcript for "
"all videos. If you use this option, you can still manually enable transcript "
"with shortcode attribute transcript=\"1\" (for selected videos)"
msgstr ""
"抄录默认情况下处于启用状态。此选项将禁用所有视频的字幕。如果使用此选项，您仍可以手动启用带有shortcode属性transcript =“ "
"1”的脚本（对于选定的视频）"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:264 admin/views/inc/step-1.view.php:297
msgid "Transcription Box Background Color"
msgstr "转录框背景色"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:311 admin/views/inc/step-1.view.php:344
msgid "Transcription Text Color"
msgstr "转录文字颜色"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:8
msgid "Try Better Robots.txt &raquo;"
msgstr "尝试Better Robots.txt»"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:65
msgid "Turn ON autoplay by default on all videos."
msgstr "默认情况下，在所有视频上开启自动播放功能。"

#: admin/controllers/CPTController.php:19
msgid "Update Item"
msgstr "更新项目"

#: admin/controllers/CPTController.php:27
msgid "Uploaded to this item"
msgstr "上载到这个项目"

#: admin/controllers/CPTController.php:25
msgid "Use as featured image"
msgstr "用作特色图片"

#. id, used as the html id att
#: admin/controllers/CPTController.php:11 
#: admin/controllers/CPTController.php:12 
#: admin/controllers/MetaboxController.php:11
msgid "Video SEO"
msgstr "影片搜寻引擎最佳化"

#: admin/controllers/CPTController.php:33
msgid "Video SEO Transcription Embedder"
msgstr "视频SEO转录嵌入器"

#: admin/controllers/CPTController.php:34
msgid "Video SEO Transcription Embedder Post Type"
msgstr "视频SEO转录嵌入器帖子类型"

#. id, used as the html id att
#: admin/controllers/MetaboxController.php:55
msgid "VIDSEO - Custom settings"
msgstr "VIDSEO-自定义设置"

#. Name of the plugin
msgid "VidSEO - Video SEO Embedder with Transcription Pro"
msgstr "VidSEO-具有转录Pro的视频SEO嵌入器"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Vidseo plugin allows to embed your videos (Youtube, Vimeo, …) with "
"transcription (hidden or visible) to boost your website’s SEO and get better "
"Google Search rankings."
msgstr ""
"Vidseo插件可让您嵌入视频（Youtube，Vimeo等），并进行转录（隐藏或可见），以提高网站的SEO并获得更好的Google搜索排名。"

#: admin/controllers/SettingsController.php:111
msgid "Yasr – Yet Another Stars Rating by Dario Curvino"
msgstr "Yasr –达里奥·库维诺（Dario Curvino）的另一颗星评级"

#: admin/controllers/SettingsController.php:135
msgid "Yoast SEO By Team Yoast"
msgstr "Yoast SEO，作者：Yoast团队"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:49
msgid ""
"You can display/hide video title for any video by using shortcode attribute "
"title=\"1\" (1  for true or 0 for false). Read documentation for more details"
msgstr "您可以使用简码属性title =“ 1”（1表示true，0表示false）显示/隐藏任何视频的视频标题。阅读文档以获取更多详细信息"
